有冇人有屋出租三個月？

屋企裝修，要搵地方住住先

一家四口，最少一房一廳

telegram:

巴打屋企裝修呀

去apartment service 租啦，如果你可以9月先租既，我就有

係呀

apartment service 好貴wo，貴過搵地產租屋

多謝巴打先，9月太耐，趕唔切

想問巴打d 傢私搬左去邊
我都諗住裝修

你裝潢前唔諗好住邊, 傢俱放係邊咩

我有間私樓無人租，我一個月會抽幾日上去睇下書

3房2廁，全新裝修，望到海景

$70000 租你三個月，有無興趣？將軍澳站地鐵上蓋

可能搵個倉租

未裝呀，就係搵到先開始

thx, 但超預算

你諗我4個人都係租一房一廳

就知想慳d錢

紅茶館酒店式住宅，算係咁架喇！
利申住緊

上年裝修
住左3個月apple dorm
隔音麻麻 深夜成日聽到啪啪聲

How much?

我一個人細房9000/月

有冇指定想近邊區
香港咁大好多選擇

樓主可以睇下呢個網，我之前有考慮過呢啲但最後租返紅茶館。